
\documentclass{styleRapport}

\bibliographystyle{plain}

\LogoUniversite{\includesvg{logo_universite_bordeaux}}
\TypeDocument{Analyse des besoins}
\discipline{Informatique}
\NomProjet{Projet de Programmation}
\SousTitre{Le Big Data au service du HPC pour l'analyse de performances des solveurs linéaires}
\author{Caseau Jeanne\\Perez Mathieu\\Prestat Dimitri\\San Nicolas Ludovic}
\date{\today}
\NomUniversite{Université de bordeaux}
\Commanditaires{Falco Aurélien\\Faverge Mathieu\\Kuhn Matthieu\\Marait Gilles}
\ChargesTD{Predari Maria}
\unite{Master informatique 1\textsuperscript{ère} année}

\newcommand{\debug}[1]{\textcolor[rgb]{1,0.2,0}{\bf\Huge #1}}
\newcommand{\question}[2]{\textcolor[rgb]{0.8,0.4,0.2}{#1}\textbf{?}\textcolor[rgb]{0.8,0.1,0.9}{#2}}

\newcommand{\priorite}[1]{
	\IfStrEqCase{#1}{
		{1}{{\color[RGB]{192,0,0}\ding{72}}}
		{2}{{\color[RGB]{192,128,0}\ding{117}}}
		{3}{{\color[RGB]{87,173,0}\ding{115}}}
		}
		[||#1||]
}
\newcommand{\besoin}[1]{
	{\color{secondColor!40!black}\sf\textbf{#1}}
}

\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\setlength{\parskip}{1em}

\input{introduction}

\input{description_des_besoins}

\input{fonctionnement_de_l_application}

\input{architecture_et_developpement_de_l_application}

\input{tests}

\input{evolutions_possibles}

\appendix % pour les annexes a la place des chapitres

\input{maquettes}

\input{figures}

\bibliography{bibliographie}


\end{document}
